有冇人覺得家下國際局勢越黎越緊張

中美貿易戰
伊朗呢2個月係咁挑釁英美
美韓聯合軍演
中俄聯合軍演
北韓射飛彈去日本海
香港變成美中新冷戰既中心
台海危機2.0

印象中近幾廿年以黎,全世界好似未試過咁大規模既各方角力

漏咗個日韓貿易戰添

導火線 陳同佳綠帽事件

逆全球化時代
代表雙贏時代接近完結
開始零和遊戲

有邊日唔緊張？
每日都打緊仗
不過少倒留意啫

如果真係如果，咁樣中美因香港開戰，他日歷史書咁樣記載返，大戰既導火線係咩，都幾好笑

仲有英國改PM 同脫歐

綠帽震驚全世界

伊朗威脅緊全世界
美軍無人機被擊落
侵派咗軍隊空襲但臨門緊急停止行動

早兩日俄佬同支那玩嘢
派戰機入南韓防空識別區
南韓戰機開火警告

留意反送中之餘都要睇埋國際形勢先係路

係,呢排個火藥味超大,係爭在未直接開軍事實體戰...

三戰黎緊
香港會成為塞爾維亞

想知更多

因為全球化時代後期發現大家都鐘意搵人笨7

最樂觀係因為頂帽冇左中共

根本冇人專重人文主義
當然收皮

他日一定要張陳同佳配上導火線之名

古有斐迪南遇刺，今有陳同佳綠帽

美帝：唔會再隨便俾你地再賺美金抽我水，America first!

（表示原本世界貿易體系將會大執位）
世界：

最好ww3 一齊死

點樣算係專重人文主義

乜野做成第三次世界大戰死傷數億
因為港女派綠帽

派帽派到世界大戰
史上第一人

好多國家都變成右翼
同埋唔再行損己利人嘅全球化

英國最近新當選嘅新首相都係親特朗普陣營

但佢今日先話要同中共合作一帶一路